毒撚通宵秒回 7

弱者先瞓
人渣先劇透

打完機未

晚安

未 快啲黎玩

我都瞓 nite

未啊

冇更新

886

弱者

你去打機仲好講

弱者們早抖
快啲排隊拎小妹香吻

留名

大眾嘢不了

瞓未

咩

你條賓洲幾長？

帶走織仔搞到冇人幫手推

Lm

打機最強

30cm is must

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

仲唔瞓？

仲有你地

Pubg 未

乜bot?求share

成日講大話，你個鼻就快30cm🤥

唔訓啦

越多人越好

比個機會你講多次

你勁

瞓啦我
一陣再探佢

我條賓周長過長洲

我條賓州長過長洲

我個鼻同賓洲長度成正比

想幫你含

共享香吻不了

辛苦你

訓黎有咩用

唔通你食炒飯都係來自楊洲？

又係你啊ching

有精神返工

食過幾多女？

返唔返都無所謂啦

又係我啊

想比你含

見到外星人你會唔會射落佢塊面？

真絲

來牙

Ok 心淡

冇錢

漸明白某些黑色生命真理

幫你整返濃佢

唔識

會 我成日問佢地係邊

你個鼻就快長過你條賓洲

含我吧

冇可能

見到會即刻大爆射？

毒撚不了

Ok明白曬

會顏射佢地

人同人之間其實有咩意義

試唔到

諗

令人生變得更有意義

打pp

企定定

未

即刻走佬

呢排日日聽post malone聽到厭

咁樣唔啱規矩

怕痛

sm

好少聽英文歌

腐女

我做弱者瞓先
早抖

細力啲咪得

我都瞓

唔知聽咩中文歌好 個心情好難形容

失戀的人站起來

一齊瞓

過咗呢個時間

咁唔一定要有hard feeling先聽個首歌嘅

我Spotify 個playlist都開始聽到厭
有冇咩歌好介紹?

差唔多
睇緊Netflix

有咩睇

搵舊/冷門動畫睇

例如呢

The End of the F***ing World 2

Goodbyes-post Malone

求介紹

你靚唔靚仔？

呢首都好正

柒到冇朋友 你話呢

佢好似係有棍絲黎

講好唔爆

聽下先

Okay, keep it secret.

下次唔好

嗯嗯

又真係唔瞓

大家宜家煲緊咩歌

強者黎

Okay.

很好 我弱得

聽啲推介歌

同人之間有意義？

又話訓

歌荒啊
只聽英文歌

Juice WRLD

我想問醫管局請人點解要查家宅咁 咩證明都要交

447首歌全部聽到熟

搭車訓着左，宜家深夜遊車河

唔錯

Halsey

個世界有人先開心啊 有人關心 好幸福 btw仲乜咁頹咁

呢首堅正
我好鍾意Halsey

巴士?

有冇強者

你啲playlists 好似好正

Halsey d歌真係好有意思
最鍾意 ghost，gasoline，color

近排睇過
シドニアの騎士 (有兩季)
BLAME!

經典啊我第一位係color

Marked. 遲下去睇

溫書溫到悶, 搵番幾百年前d小遊戲玩緊

唔眼訓? 我好耐冇打機了

訓撚左幾耐

冇人了

強者

我仍在

你幾點訓?

聽多陣歌先

有咩歌推介

7點

個po流速開始慢啦

好多弱者

成班廢物

唔知呀
只係覺得好似每個人都好似份合約咁
冇左條件就會分開

hi 新人r水吹

呢個諗法好sad...

可能你依家遇到嘅人對人無情義 如果因為你呢刻無咗價值而放棄你 呢啲人唔適宜當朋友
我會選擇係人生中追求尋找一班有情有義嘅朋友兄弟 會有意義好多

我以前都會咁諗架 但係自從識到一班有情有義嘅朋友 終於明白 真係會有人為你奮不顧身 當然自己要上進 咁先對得起肯為你付出嘅人

可惜
咁如果有人係成世都識唔到咁嘅人
咁佢又有咩意義?

只要你足夠好 就會遇到 不同道不相為謀 如果你係個有情有義嘅人 就會遇到有情有義嘅人 甚至令到身邊嘅人變得有情義 或者唔洗足夠好 只要你願意去做

如果用一世等呢種人出現 因為遇唔到而覺得無意義 不如自己去做呢種人 令到自己嘅人生有意義起嚟 情義呢條路好攰 不過值得

著左我對西瓜

咁快嚟到7

但係遇唔到自己又點樣可以做得好呢

其實之前仲有好多po
但係樓主無計埋

冇朋友真好

個心好痛
唔敢瞓覺
一合埋眼就見到個ex同佢新女朋友好sweet咁

真係遇到啱嘅先出pool啦

我都唔敢幻想ex同其他女仔一齊

晚晚都唔敢瞓

過一排就無事 試下去個旅行散下心

強者起床上班

呢樣真係只能形上啲咁講
個心態要正確 做嘅事情要為人唔係為自己 每一個行為每一句言語都會反映到你嘅心態 時刻都要好好咁監察自己嘅言行
希望你睇得明啦

因為係政府工

Metoo

你弱

我都係新人

毒撚開po係咁

遲過你瞓 好似

威啦威啦 依家有毛有翼 識飛 識串人啦

小妹唯有賣肉求榮

係 你又唔格劍
唔洗比面你

太可惡啦

係咁咖啦

有無咁鐘意格劍

見到條link 知咩事
唔好再扮女仔 好唔好

你個名已經扮緊

監察自己太耐 我累了
開始放下包袱
自由過活

試過一次掟佢係街
然後今次就佢係學校到同啲fd一齊

名字只係其存在既表現
行為才反映心態

講緊咩

有冇掟低女朋友係街

點解要咁做

佢提出啲無理要求
然後又叫我一定要做足
如果唔係分手

咁咪好辛苦？

煩 公廁

其實冇分別

掟佢係街都好傷下

梳囉

佢又叫我走

而家佢又同我嘈
佢叫我封鎖我個fd
因為佢唔鐘意我個fd

其實我真名係娜娜

又扮女人

我都唔知

願聞其詳

下 咁咩架咩

嘔心樓主

慣了 無一日係唔扮女人

因為佢唔鐘意我個fd
佢就要我封鎖佢
但我個fd只不過係係背後屌柒我
但我都只係當佢普通朋友咁
所以我都冇去理到佢
但我女朋友叫我 一係封鎖 一係分手

佢係保護你？

係街有小小過分

我都開始慣了

鳩噏大師已上線

明架喇

你指個朋友保護我定女朋友？

係果次之後都知自己過份左

因為個fd都只係普通同我on9下
但我冇當過佢係真心嘅fd
反而都唔係點會理佢
但我女朋友就叫我封鎖佢

好惡

唔講

聽講佢on9仔嚟

秒我

佢定你

其實講真嘅
佢肯同你講好過佢收收埋埋扮冇事發生好忍得
起碼你肯確實地知道佢唔中意你個fd
好過我ex係乜都唔講收到勁埋然後一嘢大爆炸

樓主

頂你個肺

收埋唔講 一野爆炸=on9

係 伏已中

女朋友

邊有

我都係封鎖我個fd算
唔想再係咁嘈

但你個fd會呆撚咗同心諗你唔知做乜鳩
你個位好進退兩難

樓主弱者

我工都返緊啦

但我個fd而家已經冇講到
而且我個fd對我都冇利益上嘅衝突

係
我個fd又唔知點解比人封鎖左
而我條女又會開心返因我為我封鎖左佢

Cls

真

然後到你靜雞雞解封之後
比你女朋友發現你就仆得街

咩事

溝通好重要

打到幾點

真啊 幾時都咁講

秒你秒我Ok?

我就秒嘅

因為我而家中六
就考dse
諗住grad din完左之後就去轉個電話number
順勢比所有人以為我係轉左電話而唔係單獨封鎖佢
淨係比幾個真心嘅fd電話 number

唉

呢個方法都唔錯
但如果個fd問你拎電話點算

我呢加都秒呀

而家先秒

成日都恰鳩毒撚

氹返啦
但佢冇理過我

瞓咗個回籠教

有冇瞓埋我個份先

佢應該搵唔到我
我諗住del埋ig帳

抱緊處理啦

咁大犧牲

而家佢叫我封鎖個fd
我都應承左佢
盡量滿足佢要求

冇喎 自己的教自己瞓

係
ig帳重新開個新嘅

其實我都唔知點好

唔好一味退退退不過氹返就好了

我瞓唔到

為咗佢你可以做到幾盡

其實因為我個fd而嗌交呢個問題都嗌左好耐
只不過大家都未解決

而家氹返佢之後但佢都冇去理我

咁唯有我幫你瞓啦

認真答 會
請珍惜我仲係到嘅日子

佢應該真係好唔鍾意你個朋友

毒B

我真係好鐘意佢
我係有心想同佢過一世

再見了

Feel到嘅

但有時候我真係接受唔到佢嘅要求

唔係乜都要做到曬的

最大問題佢唔比我做我嘅興趣
揸電單車

求下佢

求左
已經講到明落雨唔會揸
唔會飛車

都唔得？

說了再見才發現再也見不到

再見=再也不見

毒B咁絕情都有

係，我講到咁樣佢都唔俾

兩邊都多

學你

咁樣好難搞喎
單方面遷就好易出事

係
我已經將風險降到最低
但其實我已經咩都就曬佢

但佢係唔會感到滿足
因為佢已經習慣做你一定就曬佢
但當你一有意見就出事
就會話你變咗又呢樣個樣
話你唔再就佢

我覺得fd果part都難搞
反而電單車都合理

有危險

女朋友唔肯算？

完全中曬
我同佢而家就係咁嘅情況
有陣時佢會完全唔理我嘅感受
淨係要我就曬佢
但佢冇諗過我背後嘅難處

女朋友執著要我封鎖佢
而我而家都就佢
唔想再同佢嘈呢個問題

夜訓嘛

唉 點搞呀巴打你

小妹個心都好痛

進退兩難啊
講衰啲果句
如果真係為自己嘅
就係兩邊都唔要曬

攰但值得

Always 助紂為虐

因為人係咁
好少會企係人地角度同立場去思考

我都夜

呵返

agger
好少遇到

可遇不可求

我都算係會人地立場諗既人
有時做野都係諗快快手手做完，唔想搞到其他同事又delay follow up
同人約 / 出黎有D野都有商有量
不過反而大家唔太欣賞
成日俾人噴同

好快就study leave 捱過就好 好似係

依加個社會要自撚私先係常態

咪啦

人不為己 天誅地滅人自私係天性

你咪紂

我想佢諗下我做過啲乜
同佢提出佢嘅要求之後
會唔會令到我難做
呢個係我做想佢做到

係嘅
但係Study leave又要grad din
又要對住班中學同學

wow young young

都係多一日姐 唔熟個啲真係有排都唔見 熟個啲都係

我夜啲

有冇試過同佢坦白睇下佢接唔接受
商量語氣
同時間理解下要block你個frd原因，係咪因為你個frd調戲過你條女
好多時資訊不足，或者你個Frd錯都唔定
但女係唔會提ed
好撚多內心小劇場

其實係因為我個friend係我背後做咗好多小動作
然後我條女知道咗，話我個friend當我係契弟
所以我條女就唔鐘意

咩都有人就曬
呢種感覺真係好好
但我未試過

唔係個個都接受到
同埋你成日都要諗埋人地感受個啲都幾攰

係 社會風氣係咁

又拒絕

我咁好人

好難咖
同就算你叫完佢都未必肯

我唔要求人地就曬我
但我希望我想做嘅野可以比我做
例如揸電單車

係
但我只係想有小小野可以比我滿足下
例如比我揸下電單車

但我覺得我似係兵
而且越黎越難過
又用粗口鬧我

係
佢已經覺得係理所當然

其實係親人都可以好自私為利益

終於有得拒絕人啦yeah

係D人會覺得好煩
但若果跟我意思PICK, 唔啱人地心水，人地會覺得唔OK
所以最理想係可以一個人PICK到啱人地心水

咁個FRD係有D問題喎

唔知算唔算，拍過3次
但呢次係最認真一次

係啊
但我都冇理個fd
只係普通做下on9行為嘅fd

我覺得佢好愛我
但有時我覺我咩都要就曬佢
但有時候真係想佢好好咁對我
唔會小小事就用粗口鬧我
希望大家就下大家

好！
我嘗試吓同佢傾
希望佢可以明白我嘅苦
比我做下興趣

Ok u win

開心

唔介意識八婆

好撚慘

好難的

你呢啲人最叻就係恰鳩毒撚

又扮毒撚

係咪想識小妹我

真毒...

已識

偽毒可恥

Me win

咁我一定唔可恥啦

我仲樣衰過你啦

自己知自己事啦

你又知

知道

想揸電單車

又輸咗場rank

咩Rank?

準備又輸

啱

返左全日學 都唔知學左啲乜

廢青起身了

上咩

engine野

扮女人 一定壞人

電嗰啲野囉 好容易自爆

唔係 當初就係唔想讀prgramming先揀電子野

點知都係要識要考

Engine 係咁架喇，咩都要識啲咁

周身刀無張利
仲要越讀越頹 啲野又唔識 又唔想溫
考試靠cheatsheet 無cheatsheet就亂鳩咁寫啲野 合格就算

睇嚟得我明你感受

不過宜家真係有target 希望遲啲真係可以成功出pool

就係知道先咁講

咩game

快啲起身去食嘢啦

你自己有無鐘意嘅人先

好多時除非個女仔真係好鐘意你先會暗示下 等個男仔主動
我個fd就係咁 唔係我

我準備去剪jerjer
廢事再比你地jer

偽毒proved

FF下都唔比

唔知 唔敢去鐘意人喇⋯⋯

唉 有時想去但都要知人地肯唔肯，冇理由明知勝算低都上架嘛

講電單車就諗起天若有情入邊華dee好撚型

本人對真毒嘅定義限制好高

有冇啲單機game介紹下一陣上機玩

我今日又要入黎呻 上司好難頂 之前遞過一次個比佢加人工留左 有講過同佢唔夾 仲諗住佢留得我會收下火 點知都係咁

情緒差就易做錯 又鬧再錯

其實我都係咁 不過自己都無乜信心
所以做住啲可以做嘅野先eg 減肥

希望可以出到pool啦

手機game 淨係玩pad
玩左6年都有

性格好難改

好長情

今晚搵人劈酒 不醉無歸

我飲小小就醉

無下個
好難搵到個自己咁中2

又唔想出去搵工

會出現嘅

依家咩都唔想做

休息下，比你個心，

我好需要樹窿

醉咗可以乜都唔洗諗

辣殺game

食檸檬頹下好正常

醉左仲諗得多

我寧願辛苦啲搵過份 適應過新環境
都好過對住啲閪老細員工

醉左做柒野比人笑成世

真係辣殺嚟 但我忍唔住禁入去玩

因為好多都無聊想搵人吹下水

唔知點解我未表白 不過心同感受

醉咗就返歸瞓啦

唔好做咪得得的話

冇白表⋯⋯ 身邊冇女仔

同我吹水好過啦

真啊屌

長情撚只會比女人玩 到最後都係食白果

好似係

應該係醉左感覺好辛苦 我明

係 依家準備落街買外賣
今日好似都幾凍

其實係朝早起身特別凍 宜家一般般啦 見到有人仲著緊短袖

唉
想自閉

我之前遞信有搵呀 有offer添 但留低既原因係貪福利 而家呢份福利幾好 而且出到去都唔包無閪人。 有時同自己講為錢忍 係有時忍唔到囉

抖下啦，仲要過生活

早晨

咪同你傾緊

其實我無試過 不過長情呢啲毒撚性格 女仔好似真係麻麻地

source from我家姐

我弱者
著緊風嬲同長襪
好耐冇朝早出街

想自己一個唱k飲油

自閉下囉

早呀諗緊今晚食乜好

係屋企飲好喇，出街要搵人陪

細個吞咗粒吹波膠落肚 嫲嫲比咗杯油我飲

一齊自閉isolated

其實毒撚一個

好想打邊爐呀

要傾計嘅，至少有我地！

人生只有灰色

有彩色嘅

之前遇到個自己好似鐘意嘅女仔 未表白之前已經食左檸檬 過多一段時間先發覺自己未必真係鐘意佢

不過巴打同個女仔經歷左咁多野 以為一定得米 最後都係咁 真係慘啲

頹完之後應該無乜野嘅 多啲嚟圍爐吹水啦

屌 屋企跳咗總制 冇啦啦黑咗嚇死

唉⋯⋯

Gogogo!
我之前試過一個人打邊爐
類似牛涮鍋果種
全間餐廳得我係一個人食

I know that feel
心很重很累

牛涮鍋有自閉毒撚位 好想試
但鍾意一班人係屋企打 吹下水鳩噏下

real其實打邊爐一班人吹水先係主菜

爭嘢食好開心

係 打邊爐始終一班人係開心嘅
不過我太摺同懶 好少主動約人
所以好多時候自己想食就即去

有返了

我無這福氣

呢度有冇人係les or gay㗎

Bi

即興好開心

其實喺邊度識
我有個gay friend係交友app識佢男朋友

我都有gay fd係App識人 覺得冇乜嘢 帶眼識人就得

我成日都好即興
有時會自己一個入離島玩

其實我都唔係好肯定自己係唔係雙性戀
因為我唯一鍾意嘅同性係自己best friend 之後冇其他鍾意嘅同性

再傾多啲傾快啲傾密啲

呢排又轉涼 著多件衫

想知咩事啊

有我係到 唔驚

想自己一個去影相

好呀 秒回

等我燃亮我既內心照耀你

可以

有個疑問 跳咗制之後啲煲咗嘅熱水洗唔洗再煲過

有冇去過鶴咀

咁驚

係公司被透明，屋企又無人陪，電話永遠無人找。

放飯未

煲滾咗咪唔洗

要呀 所以要將煲咗嘅熱水雪定落雪櫃先

話說樓主飛去邊

我都長期冇人搵

所以區區跳制更加唔驚

電話冇人搵你 咁你可做搵人個個姐
屋企人去曬旅行？
公司冇相熟同事咩？

聽到都心痛 好似未來嘅自己

去緊機場

秦國啊

正呀 邪骨

唔好為錢出賣自己靈魂
返得開心都好重要

唔好玩到唔記得我哋

首先要有人肯玩自己

駁唔到

我非常認同你 不過咁 我就算出賣自己嘅靈魂 都冇人肯買

不了 驚有jer

好 剪左以後你就係小公屋妹了

你地唔好走就真

毒撚悲歌

啱啱出去睇個佢自己加熱返

可能係我哋啲靈魂太cheap 唔值得人哋比錢買

有啊 你老細咪做緊

我唔準你派膠

你係公屋仔
我先係公屋妹

加熱咪即係未滾

我冇驚我係大膽撚嚟

無業廢青

冇啦啦黑咗嚇死

唔係未quit?

原來你話你？

講真都唔算係無業嘅 我個老細係foodpanda囉

飲唔死人

有用電話揾自己d朋友,無人得閒個個也忙自己家庭和工作。
公司只要同我熟或開始fd，都會過1-2個月也離職。已經試了6-7次。

我扮嬌俏姐

嚇你唔死嘅 停電冇燈光 仲有另一種光照你嘅 係香港

轉啦

但屙到變傻仔

重有電話

你未屙都變傻仔

屌你老母 自從戇鳩鳩做freelance之後 啲單小撚到呢 仲玩咩出席率唔夠九成就廿蚊一張 真係狗都唔撚屌 已經開始逐步逐步冇做

冇人得閒咪入嚟吹幾句
幾時都有人覆你
離職係咪因為間公司有問題啊

扮懦弱？

隨時仲有煙

傻鳩毒撚=me

我係

搵啲學師仔做起好過啦

最憎煙

Ok好想保護你

定位正確

仆街架機要delay

覺得我擔當呢個角色擔成點

開始同 細木工藝 建立良好關係

我可以自力更生

係。佢哋個個笑住走，之後佢哋d位公司直情cut埋。

幾個去定一班人去

淪為行過寵物 貓警了解我的淒慘

*狗

我個人認為可以再毒啲頭ww唔敢講嘢最好

小貓三四隻

柴娃娃

小肥首時光機

你挑選了誰跟你一起玩

咁點解你仲堅持到咁勁

正到好多是非講

又成功訓練到一個人學識獨立

唔係時光機呀樓豬

做電燈膽

得一個女人

我現時自己肯做飯

係逼得太緊

我話諗起佢首時光機！
呢首係寵物點會唔識

有女去正

悶極時自己可浪漫

唔巧意思 初嚟報到

唔係寵物咩

小妹囉。。

唔記得喇溝埋一齊啦

Kary

幾時先學得識真正嘅道歉方法

Kary首人非草木又係好撚正

自拍埋比你睇好唔好

吊人係有感情呀 真係鍾意咗第二個又可以點喎 手牽著你心想著他

尷尬咯

露劍？

咩係頭ww

首首都咁正

好呀

係咪咁

請google搵答案

講笑 自爆不了

Kary 呀

1001記得開po

頭Ww咪頭Ww

未有好路數……工作就應付到，係日日無人同我吹下水，好怕變自閉

冇胸部得劍

知咩事

係呀 要除褲露劍

我地同你傾

Ok明白咗

想吹水搵我

屌你 欺騙我呢啲毒撚感情

重可以搵我

樓豬 有冇諗過開定一個post先 然之後喺呢度傾完再過去咪得囉 你又可以臨1001嗰陣貼條link出嚟

搵我先啦佢仲係p牌仔

你做咩歧視我P牌

平時畀人恰得多 上黎見到你p牌 你唔好彩喇

純粹9up 誰沒p牌過

你做乜淆底戴頭盔

對唔住呀垃圾毒撚玩唔起

小妹原諒你

得閒先找啦

唔啦 廢事

同埋你地都開得其實

你係場主好似好玩啲

返去了
啱啱純粹出咗去行陣
冇買到晚餐都係冇乜胃口

哈哈
快啲買部相機啦
Btw我都想買Fuji 好耐

上線中

未呀
風景好靚? Google下先

冒認我對你有咩著數

你好 我是白天

白天不懂夜的黑

所以不懂你

上機回港了

坐巴士倒後座坐到有啲暈
平時好少坐

Welcome back

喂咁樣唔得喎

等待回覆中

溝死女

等緊上機

嬲咗

Me is

想買菲林相機

準備好嘔未

我都係唔坐倒後
一坐就暈車會想嘔

已讀✅✅

已哭

哄返

你地食咗飯嗱?

係依家都係純粹用iPhone影

返到屋企啦
好彩冇食嘢唔係真係嘔左出嚟囉

不過有時無位又勁攰嘅話都會坐

你的情人在你出生前已經離開了， 然後要等你離開了他才重生， 然後到你出生時，他又已經離開了…

你的情人在你出生前已經離開了， 然後要等你離開了他才重生， 然後到你重生時，他又已經離開了…

梗係啦

彼岸花？

Gay

好

係，揸住架二衝Honda
仲有烈火戰車

晏啲食個杯麵算了

Lm睇自貼

太遲了

其實ip影相都好靚

做咩唔食嘢

下 我未

係㗎 計劃咗下個月買iPhone 11

其實呢排都冇乜胃口食得好少嘢
不過又未至於完全冇食過嘢

早知搵你食

kf雞 2人餐 地獄級 單刷

哥喝的不是酒 是寂寞

死守touch id

有食嘢就得

點解你重未飛

想看

今朝mock喺考場訓著左

如果係走廊位我都會坐
腳會放喺走廊嗰邊背着窗咁坐就唔暈

咁快做完

架機delay

FaceTime

食中資會比人影相

咬個包𡁻舊餅都好

Calling

你本護照上面較有中華人民共和國七個字啦 咁唔通你撕爛佢咩 有啲嘢真係冇計㗎喎

Ho rich

空虛寂寞凍

收唔到

懷疑你有心唔接

樓豬上機未

愛是懷疑

你的班機已延期

排隊ing

Ed

咩係愛 試論述之

望住啲人排

糖衣毒藥？

過到去都要幫手開PO

但我阻止唔到其他人行為
我唔係黑狗

想食

你試下接力

其實我都唔鍾意face id
買完應該會唔習慣

唔喎

真係見過有人咁坐
之前仲唔明點解你講完我就明

係呀所以而家食緊少少野囉

一早就要啦
起身咁耐而家先食

成日都比人kick

儲左幾個月錢㗎啦
我部iPhone 7爛得好緊要

跌幾多次先會搞成咁

係食完野個人精神啲

2-3次

真係唔鬧唔得咖喎

跌親都石地？

絲打 你今晚食咗啲乜啊?

直頭要屌

哈哈 點解你會知嘅
總之個地下好硬啦

終於望到條隊郁

機場嘅Mos burger

搞緊咩呀?

Me溫柔之鬼

黑色眼睛 沿途與你有過一幀風景

My favourite
我多數食黑醋雞堡

就黎開學了 開學無得做強者點算

做住弱者先

食咗煙肉芝士bell

5sick wor

對唔住我錯

返嚟嘅時候記得將你個user名變做紅色

巴打識啲嘢喎!
周國賢消失左呀
本身今年有紅館都取消埋
好似話抑鬱症發作

周爸爸

開心子

做一半托住頭訓著左

好想食啊好肚餓

我記得 那天成為知己

如果肚餓了 拿草餅當飯
相愛到忘了歸途 地底街跟你終老

點係可以搵到人依賴

食啦食啦

快買

你說依賴是我們的阻礙

不哭

純粹想農曆新年之後先換機
我之前部iPhone 7係抽獎返嚟㗎
可能就係嗰時用晒啲運氣
所以咁黑仔一直都

攰到咁

精神！

老豆老母唔爭氣

難怪我冇

成機都講普通話咁制屌

但抽完之後嗰2-3年都好黑仔
你iphone 6?

上機未

企硬 不了

上咗 坐咗係到聽廣播

11好多靚色

開埋8先走啦

不了

隨時落埋機都未爆po

咁唯有等你落機再入返嚟

試下快手推爆佢

等夜啲多啲人上水先再推啦

唔可以再霉啦 會死人㗎

但係我諗住都係買黑色或者白色算

去到1000 唔出聲

白色

冇你邊好玩

就算分開 能不能別沒收我的愛

My friend Jason married Clara, his high school sweetheart. A pastor married them in Rosewood hotel. I said "Wishing you a lifetime of love and happiness" My elder brother wrote "Best wishes on this wonderful journey as you build your new lives together" My younger brother wrote "Thank you for letting us share in this joyful day. We wish you all the best as you embark on this wonderful union!" My sister wrote "Congratulations on finding each other! Your greatest adventure has just begun!" My cousin wrote "Wishing you fulfilment of every dream" Do you believe in horoscope? What zodiac sign are you? To me the personality description at times seems correct but I don't believe in the foretelling. I'm a Pisces. Tell me about the disposition and personality traits typical of a Pisces. I wanna see if they're accurate. Are you into meditation as well? Today many people practise zen meditation in pursuit of tranquility and happiness. Jason is an accompanist. His cousin has clarinet exam soon and she wants Jason to accompany her free of charge. He isn't sure if he will do it but he doesn't want her to feel like the rug is being pulled out from under her. She practises her exam pieces six hours a day in pursuit of gaining a distinction in her graded exam. She's single-minded in her pursuit of her goal. I've never met anyone so ambitious and single-minded. A cornetist with whom Jason is rehearsing is also very single-minded and dedicated in pursuit of studying a degree course at a conservatory. They both have something in common which is the single-minded pursuit of their goals. A friend of mine Peter is planning on starting a television network. He's already fired up and ruthless and dedicated in pursuit of profit. He wants to have one channel dedicated to basketball and another channel dedicated to combat sports. He's devoted to making it the best dedicated sports network in the world. My friend Ed has been having a crush on this girl named Jo for eight years. He's still holding out false hope that one day he'll become her boyfriend but Jo has a boyfriend. He's just being a doormat. During their trip to Thailand, Ed bought Jo lots of presents, keepsakes and paid for all her meals but at the end he ran out of money so he had to ask Jo to lend him some money who's now saying Ed is staying close to her to take advantage of her and her money. They stayed in a twin room which has a pair of twin beds rather than a double bed. She told Ed that she wouldn't sleep with any guy until she was married which we all know isn't true; she sleeps with her real boyfriend daily. Ed knew it wasn't true but didn't mind. She even told him twice that she was a bit attracted to him which gave him false hope. That's why he's still holding out false hope that very soon he'll be her boyfriend. Recently, Jo demanded that Ed bought a Gucci limited edition handbag for her which cost twenty seventy thousand dollars. Ed bought it but when he found out that Jo was taking advantage of him again he felt very upset. Another girl named Shirley who he fancied took him to a beauty parlour and sold him facial sessions for over twelve thousand dollars. Ed didn't know he was being taken advantage of until he made his payment on his credit card. As soon as he made his payment Shirley's whole manner changed. Her expression was different because she got what she wanted already. She pretended to be cute and said "We can do facials together sweetie..." then he got persuaded. Ed got rejected by so many girls maybe due to the fact that he has no qualifications whatsoever so he ended up being a security guard in a residential building with little career prospects. He studied higher diploma in Australia but besides IT he failed all the exams and failed them again in his resits so the government refused to grant him a student visa. He ended up working as a security guard whose salary is twelve thousand dollars a month.

早晨樓主

Recently he said he wanted to take a shot at the CPA exam and become an accountant with better career prospects. It'll improve his job prospects but the next day he said it would be a waste of time if he failed it so he gave up. The problem is he doesn't wanna step out of his comfort zone; he'd rather be an ordinary security guard for the rest of his life. In addition he's extremely skinny. I suggested that he gain weight but he didn't listen. I tried to encourage him but to no effect. Jo and Shirley must have swept him off his feet in years past. Ed is invited to a marathon next month but he may be out of condition for it. Ed's great grandfather was granted asylum by the Japanese government in the first world war. Ed's cousins Tom and Jerry have been accused of robbery. If convicted they would be thrown in jail for two years. The judge granted bail to Tom but refused to grant Jerry bail. Tom's parents agreed to stand bail for him who's now remanded on bail of eight thousand dollars whereas Jerry is remanded in custody for ten days. Ed's maid has been stealing jewellery from him. After an investigation he said "She's been stealing my jewellery. I'll grant you that" Ed's best friend will be coming next week so he'll have him around for a few nights. I said "having your best friend over for a few nights is fair enough but you should let your family know before having him around" My brother too said "I grant that it's very kind of you to have him over but you should let your family know" Ed and I have been wanting to go on a round-the-world cruise exploring new islands for a long time but the cruise ships which we've looked at are all out of commission. Dream cruise is out of commission by broken components and power failures and won't be in commission until May. Costa cruise which is also out of commission for repairs is expected to be back in commission in December. Oh well. By the way I want to match my pink shirt to a pair of beige chinos. Pink matches beige and khaki. Pink also matches up with black and white. Pink goes with sky blue and navy blue as well. Unfortunately Zara ifc is undergoing refurbishment. It's being retrofitted with new clothes racks, shelves and updated door jambs. Oh well I suppose I could go to another branch.

明明係你覺得我7所以唔接

你見到個個會唔會係我

啱啱打完邊爐 而家好撚飽

到未，我啱先喺柯士甸站見到970X就嚟射了

冇8既

連登班偽毒！咁都推唔郁

小毒報到

點解今日推咁慢

最好燒過

推

人呢

sorry大家
連續幾晚四五點訓 d濕疹由頸生到上塊面
今晚真係要早訓 好快會上水

啊！唔准

我打咖喎

剛到

又玩毒撚

???

冇人咖啦

早晨！

Tldr

真係好少見喎
呢個時間咁少人嘅

好眼訓

點解呀

咪係

有心事？

個個都做晒弱者

渣ga

不過我都差唔多瞓喇
今日好撚攰

只係比人激親，但條友訓左，鬧又唔得炸佢又唔醒，冇位發洩條氣唔gur

我只想說
我認真地愛過

依篇野係咩事呀

洗腦呀

好撚熱

2

專玩毒撚

3

long time no c

hi

omg hai wor

洗下唔好咩

食咗好多枝啦 唔食了

布甸b

食啦

慢到

清算了

瞓哂？

係

懷疑條友出境

唔知

我依加就好似你個名咁

又到dayoff的星期五

仆街住尾房

好事嚟

喊死左了

秒你

仲有無人未訓？

點解啊 做毒撚通宵唔瞓姐

Dayoff好好休息下

明明平日3點幾就唔見人

咩事呀

仲未爆

衰嘢好快會過去

我成日都咁同自己講，幾有用

香港幾時變好？

老實講，算唔錯了，換生活角度睇既話

其他見人見智啦

咁都叫唔錯

對比起英國算唔話得了

我係強者

强者

做強者

睇嚟你今日負能量爆燈

冇曬人知咩事

打完機啦

打完機啦？

你夠係

轉工有冇得諗

樓豬咁夜嘅

啱啱先食完第一餐同沖完涼

你果邊幾點?

0452
慢香港一個鐘

打完了

真係可以為咗打機唔瞓

勁唔勁

繼續做強者

打機咁好玩

Pubg仲正

大６game 正！

你過黎傳說啦

Qq

遲啲先

加我VX

不了你個大陸狗

傳說正 雖然我唔勁

你地天光都未瞓cls

太好玩喇

都話等你 然後去到1000 唔出聲 等你爆再開

摩寧

原來未爆

強者差唔多起身

你係未瞓定點

搵我？

醒左

重未爆

咁1000未先

返sales?

從來沒有 從來都沒有

因為你囉

哈佬

點解你又可以唔洗瞓

琴日偷懶左一日無做運動 今日補返得唔得

毒B又有得開新Po

仲有啲眼訓但訓唔返

當自己做左算啦

你開

得

支持你

似係2樣同時都有喎

唉 我做乜鳩

覺得自己係零
明明應該成為人地既榜樣
點解枕住做埋的傷害到人既野

detail

總之我就錯到離晒譜...

做錯野好正常。。

人類總會犯錯，總有唔完美

唔要

你知自己傷害到人就得 有啲人傷害咗人都唔知

咁晏啲瞓晏教

如果個傷害係自己承受 我都仲可以咁樣安慰自己

好想返返去以前既comfort zone
冇人傷害到自己 自己都唔會傷害到任何人

返唔去架啦

而家每一秒都好難受

差不多啦

去瞓教 瞓教乜都唔會諗

Lunch 都未爆

起身now 都未爆

係囉，咁耐都未爆

食完飯 痾緊屎 都未爆

就爆架喇

攤左陣 訓唔著

約左聽日去溫書 可以做啲咩

玩電話睇片

可以專心溫書

咪玩 食飯好唔好 驚嚇親人

失望

食完又溫溫完又食

你地班偽毒